今次係有code撚鬥抽

無code同轉左唔洗code之後登記啲